[理性討論] 點解要去到8月5先開始全港大罷工, 而唔係再早D

點解唔係趁香港人仲記得呢兩晚黑警點對市民開始全港大罷工
我明需要時間文宣先夠多人一齊罷
但用兩日文宣 7.31星期三開始罷又得唔得?
兩日文宣會罷嘅應該點都會知道
唔會罷嘅都唔會因為多幾日而罷
而且呢次罷工唔係罷一日, 而係無限期直至政府回應5大訴求, 清算黑警
點解唔趁而家全港市民都有團火咁嬲嘅時候 早D發動大罷工
大家點睇

香港人, 我地一齊罷工直至政府回應五大訴求 清算黑警, 好唔好?

推

做唔切文宣，仲要俾工會有時間傾

比時間公務員組織？
公務員罷有核彈威力

要罷就罷到政府屈服！

我都想
不過各行各業要慢慢累積力量先得
利申學生

罷工之後都要計劃 幾時罷市 罷課

其實會罷工既一早有曬心理準備，2日文宣我覺得足夠，唔需要拖咁耐

我會罷工

真係痴線 係連登叫下以為全香港都知
宜家公務員攪緊係睇佢地頭

ok我明點解要8月5開始罷, 的確係要時間

但可唔可以唔係罷一日, 而係無限期直至政府回應5大訴求, 清算黑警

鬼唔撚知日日罷好咩 都要宣傳夠
多人響應先得 又要供樓 又要養家
你估真係唔驚無左份工咩

問得出咁既問題 你真係好撚幼稚

因為之前講親罷工都冇準備集會，萬一罷工果陣自己係屋企冇野做又唔知點咁，又show唔到比人睇全港幾多人罷工

推,
8月5號全港大罷工
要罷工, 就無限期罷直至政府回應五大訴求 清算黑警